# Занятие 2. Операторы и методы, их перегрузка и расширения.

## Перегрузка операторов и методов.

### Задание: **Сформулировать сущность, создать класс с операторами над ней.**

Сущность - Боец ММА (_MmaFighter_)

Боец ММА имеете следующие характеристики:

1. _Name_ (Имя бойца) - string
2. _Fights_ (Кол-во поединков) - int
3. _Power_ (Сила бойца) - double
4. _Wins_ (Кол-во побед) - int

Боец ММА при проведении боя теряет 2 очка силы
Не участвующий боец восстанавливают силу на 0.2 очка в день

### Выполнение задания

1. Классы: _MmaFighter_ (Боец), _Fighters_ (Бойцы турнира).
У каждого класса есть конструкторы

2. Методы: У класса _MmaFighter_ есть метод _Recovery_ - восстановление сил бойца

3. Операторы: У класса _Fighters_ есть оператор / - проведение боя между двумя _MmaFighters_, возвращает победителя боя

4. Перегруженый оператор: У класса _Fighters_ есть перегруженый оператор / - вычисление самого сильного бойца

5. Индексатор: у класса _Fighters_ есть индексатор

6. Расширение String: для класса _String_ создано расширение _FirstWord_ - вывод первого слова в строке

7. Написана программа, имитирующая турнир бойцов

